[金鍾義工招募]看守婆婆：希望有人可以幫手顧住獻俾義士既花

如題，轉至FB

推

我冇野講

pish

班仆街連阿婆都恰

我冇嘢講

我冇野講！我要投訴你！

一齊去關心下婆婆啦

婆婆好好

簡錯開PO時間 屌

婆婆

推！

屌你老母阿婆都蝦

表完心意，都要執下手尾

咁衰

佢地邊有人性

連登人

香港真係有好多好人架

我冇嘢講！

Push

婆婆
大家如果得閒經過都可以去同婆婆講聲辛苦哂 !!!!

推到好辛苦想去訓教

推幫下婆婆手

聽日收工過去幫下婆婆手先

要幫婆婆啊

我要去醫院！我要投訴你！我冇野講！記得幫婆婆！

婆婆係咪係道好多日
記得有post講過
婆婆問有無人可以幫手

我都有印象，應該好多日，如果唔係都唔會有外國傳媒採訪

所以大家得閒經過要幫下婆婆手！！！！！！！！！！！！！！
婆婆先值得我地尊敬！！！！！唔似啲廢老

屌要訓了
明日再推

開始變做種族

我無野講

辛苦婆婆，我地後生都應該做返啲野

婆婆注意安全呀
花係緊要 但係你緊要d呀

屌呀婆都打？cls

其實呢d有無話要擺幾耐？搵日打掃好佢，等婆婆唔使留係果到，可以做番自已既野，唔使比d癲人攪攪陣

婆婆！

推，阿婆都蝦咁賤格
我無嘢講

呢啲時候最啱和理非去
發過夢個啲就唔好去啦 廢事俾人抄牌

其實大家有冇諗過個紀念台擺幾耐